雙普選！雙普選！雙普選！雙普選！

最重要係普選呀！有左普選其他個三樣訴求就易辦！
冇公平嘅制度，解散警隊之後，比返解放軍你好冇？